救左一個示威者

大家見到咁既情況，一定要抓住，其實做的好簡單，諗都唔好諗一定要死抓住。你抓實左，黑警都冇計要放手。

好感動

唔好比佢沉 推

個3粒又想黎多次後巷揼實

垃圾警犬

噴乜春
啲狗真係當支野想噴可以噴

總之乜Q都唔好諗，死拉，我地人多，警犬都係得一對手

遲下咪又捉返

睇唔啊，好想睇

睇唔到

隻龜好狗。特登掹甩口罩！

隱隱約約見到個靚股
仆街偽進仔扯褲

大家小心

睇唔到既？

夏慤道海富中心外爆衝突 警施放胡椒噴霧

push, 而家大家睇得返條片